懷疑爺爺同干daddy組成聯盟

一齊咁早失分

修仔有冇泊大巴？

失敗者聯盟

無

幾多控球？

兩隊互攻

修仔